下架OK便利店app大行動，正式開始

已Del

行多一步，多你一個好多

咩前文後理乜都冇

OK便利店最新官方回覆：炒一兩個人咁撚小事就要我回應，咁我咪好撚唔得閒？」

Read

從來冇安裝過

之前已經無左同OK app掛鉤果張8通.一直無delete.

而件事, 第一時間已經uninstall左...

坐咗幾耐

push

推

本身無download但已決定罷買ok
有我最愛嘅阿波羅雪糕批都係咁話

比左一星然後del左

事撚旦

無裝過wo...

del 咗

行遠d直接去阿波羅買啦

負評佢個仆街app 啦

唯有去裝個app

之後負皮uninstall

比一星再屌

delete同時。畀bad評